美國大選｜史上最年輕政治新丁 25歲共和黨考索恩成首位「90後」眾議員

考索恩是一間房地產投資公司行政總裁，18歲時遇上車禍導致半身癱瘓，但憑藉口才了得，成為激勵人心的演說家。他立場保守，在競選時曾表態支持宗教自由、邊境安全和反對墮胎。

據美國眾議院的紀錄，歷史上最年輕眾議員是田納西州的克萊本（William Charles Cole Claiborne），他在1797年當選眾議員時只有22歲。

乜撚野中文黎 內文講二百年來
但標題又史上最年輕